［口交部寫稿？］網傳警方沙角邨後樓梯遺下手槍 警：只是汽槍 別有用心假消息煽動憎恨警方

香港警察facebook圖片
昨日網上流傳相片，懷疑警方故意將槍械遺留在沙田沙角邨後樓梯間，警方今日在 fb 和記者會主動澄清，現場的懷疑槍枝只是汽槍，和警方無關，批評有「別有用心」的人，以假消息煽動憎恨警方，分化警民關係，影響執法。

網上流傳的圖片顯示，有一個類似槍袋掛在沙田沙角邨後樓梯間，內有一枝黑色手槍，警方在 fb 發文，指網上有謠言指，警方故意遺留槍械製造恐慌，事實是警方接到保安報案，發現懷疑槍械，警方到場後證實手槍只是氣槍，批評有人用假消息煽動市民，分化警民關係。

乜都別有用心

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

漏低枝槍點樣煽動警民關係
咩邏輯黎

分化警民關係

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

on9 大過2J就係真

仲有？

別有用心就唔會比你去到攞到嚟check 啦
似係有人別有用心想製造事端再指責人別有用心多啲